有冇人試過一見如故嘅感覺

明明第一次見但好多嘢都岩傾 好夾
對多陣啲默契好快感覺出嚟
正常最後關係通常會變成點

失散多年嘅親戚

相見恨晚

明明唔係識咗好耐，但係會有種舊朋友嘅感覺

第一次見佢嘅時候，感覺識咗好耐，有靈魂伴侶feel
Btw冇把握機會，宜家冇乜點聯絡

我同男朋友大致上係咁 傾計講啲冷門嘢 但發覺大家都啱傾 啲笑點都好似
而加拍咗兩年幾拖了

你地大概幾歲？

最初同男朋友都係咁
好似係唔知邊度失散左既熟人feel
後來越來越陌生
散左

哇

有
初初識好快熟 好似識咗好耐咁
大家諗既嘢好似
有時係我講唔到既時候佢講埋出嚟
基本上講嘢係唔洗花氣力
講笑位幾隱晦都可以get到
人生得一知己 夫復何求

可摸以聽多啲

呢種關係好難得 點解唔試吓聯絡番佢

恭喜巴打
有咩拎你覺得係佢
香港嚟講半年決定求婚都少見

可摸以講下點識
係咪一見就追你 定係隔一排先至一齊

騙徒嘅手法層出不窮
見埋家長果下又真係呃得透

係蘇眉
我都想快啲可以遇到呢個人

我本身唔係特別要拍拖果種人，唔想要呃呃氹氹
響佢面前我可以做番百份百嘅自己，相反佢都係
同時佢諗法同我一樣，覺得物質完全唔重要，咸魚白菜也好好味，簡單黎講大家唔會成為對方嘅負擔，我唔係有錢又唔算窮，同佢未共過富貴，但佢肯同我共患難